TWICE：「與其單純受到歡迎，更想努力讓歌迷以我們為傲！」

Q：在這張專輯中，MOMO 和 SANA、MINA 首次嘗試寫詞了對吧？

SANA：到目前為止，我寫過幾次，但常無法完成，總是半途而廢，這次決定和MINA、MOMO三人一起完成一首歌，各自負責了不同的部分。副歌是一起寫的，MOMO負責RAP部分，我負責第一段的開始和第二段的開始，MINA負責橋段的部分。各自寫好後，再統整確認歌詞內容是否符合主題，再交換彼此所負責的部分，互相調整修改，最後請定延檢查有無錯字。

Q ：妳們每次發表新歌時，都會有代表性的亮點舞步，那這次的亮點是什麼呢？

志效：這次很難跳，這就是亮點（笑）。

多賢：我沒辦法選出某個特定舞步來當亮點，其實整首的舞步搭上歌曲非常有活力，從頭跳到尾沒有喘息的一刻，整首的舞步都是亮點。

子瑜：之前我們有很多運用手部的舞步，這次有很多要動腳的舞步。

Q ：身為 TWICE 的一員，妳們應該更有共鳴，尤其是還要背其他國家語言的歌詞。

定延：沒錯，而且我們也是從生存實境秀出來的。

志效：每次看到那個節目，都會想到過去，又找回初衷，覺得自己必須更加努力才行。

Q ：在出道前，妳們的目標是出道，出道後妳們交出了好成績，每次都在改寫紀錄，那
麼現在有什麼夢想呢？

娜璉：這三年來我們獲得了許多人的支持，很感恩，但壓力也很大，總覺得往後我們應該要呈現更多不同的表現才行。我想讓大家對我們的愛更加堅定，我的目標是，更努力工作，當我們每次推出作品時，都能聽到「果然不愧是 TWICE」的評價。

搵外國人填詞係咩概念?

佢地已經精通韓語

每次見到佢地性感演出，我都心諗不愧是 TWICE架啦

冇彩彩？成日俾人遺忘好撚慘

咁注定失敗收場

透明人

果然不愧是 TWICE🤤

新歌好垃圾

寫完詞咪又係咪嘴

成篇野都出齊哂8個成員名

呢個啱

今次冇心

屌你老母

幾好

好似小學雞學野咁

kpop界黑子